內地翁首次搭飛機 嫌落機排隊人多開緊急逃生門

內地一名首次乘搭飛的老伯，下飛機時見輪候的人太多，不想排隊，見旁邊有門就直接打開而誤開緊急逃生門。他見到開門後沒有樓梯才返回機艙，機組人員手忙腳亂緊急修復和關門，未致影響後續航班，老伯終被公安行政拘留10日。

涉事的山東航空SC8823航班，日前從濟南飛抵浙江舟山普陀山機場，乘客排隊落機時，一名65歲宋姓男乘客突然打開緊急逃生門想直接離開。普陀山機場公案分局向他詢問時，他表示這是第一次搭飛機，下飛機時嫌排隊人太多，就想從「邊門」離開。開門後老伯才發現沒梯子，只好放棄捷徑回到機艙內。

就黎變日經

冇滑梯彈出嚟？

錢有賠唔起
捉佢把靶就岩啦
殺一儆百

一拉爆炸先上新聞啦浪費資源

上機掉銀仔落引擎,搭緊果陣除鞋伸隻腳去前面扶手,落機就開逃生門